[突發]持刀漢闖入警察總局施襲 一名警員死亡

法國巴黎警察總局被一名持刀男子闖入施襲，法國警員說，至少一名警員死亡，男子其後被擊斃。

事發在當地星期四下午約一時，當地警察協會早前說，一名警員受傷。

屌你標題，又唔係香港

諗到諗到香港班垃圾邊會夠膽
光復香港 嘴炮革命

你肯定唔係香港人啦，講到自己好夠膽咁喎

我都係垃圾
分別係我清楚自己係垃圾
唔似大部分人只係識打飛機 唔願意睇清事實

咁辛苦先有account，就咁比人識穿左，對唔對得住黨呀

開心左2秒

食屎狗,標題黨好撚好玩?

事實係難聽D
連死既覺悟都冇學人叫時代革命
麻包袋講左幾個月 日日幾十粒核彈咁炸死人未
下下得把口你唔厭我都厭

你厭就走啦，冇人迫你睇

屌
開心左一秒

濕碎啦, 你地唔識楊佳

WIKI

誰將順民變成了暴民？